開學唔畀我入門口！

唔記得咗染返黑個頭

話你自己營養不良，頭髮甩色啦

利伸 之前染灰，都係作呢個理由，之後訓導就無班我